點解過香港E道時, 會見到有人張證係無相？

新身份證定咩？

新身份證晶片係背面

新身份證要反轉插
相向下

邊個設計到咁

直頭頒個奬比佢

咁撚樣設計都諗到